急！！有冇人喺西九識得呢隻鵝

屋企人send來 話有隻鵝喺西九art park附近見到 本身隻鵝應該係喺中環嗰邊住 又唔想call漁護捉走佢
有冇巴絲幫到手睇下隻鵝 驚佢俾啲廢老捉左來食

自推十連

2

3

好好笑

4

5

中環游水過黎

6

7

帶佢落海佢應該識游水返去？

8

動物傳心術師

黑天鵝

我都唔知 屋企人純粹返緊工見到 又冇可能直接掟隻鵝落海除左call漁護有冇其他方法

9

10

你點知隻鵝本身係中環住

點解會知隻鵝本身住邊?

Ye應該唔可以掟佢落海 天鵝唔係住淡水咩 定係call愛協好啲 有冇Ching喺附近可以幫手

佢本身住台灣

我唔知架係屋企人話成日見佢喺中環only

鏞記特產

再推一推

唔好比d廢老食
比我地呢d手足食，補下身體
宜家走左去邊
準備call車去捉

送佢去天星碼頭順便俾埋錢入閘

推推推

Ye係咩黎

佢想過海住下姐

去旅行都唔比

醬料已備
只欠主角

轉頭set埋個燒架

其實係驚隻鵝周圍走有危險如果有ching 認得佢本身可能就係成日走來走去既話就應該冇問題
屋企人喺嗰邊返工 佢啱啱話本身應該係一對天鵝來 唔知點解分開左

仲係度 上個月中話有2隻係油麻地出現

分左手

掟佢落海?

Call 愛協好啲

隻鵝就嚟行出馬路

屌 笑死
應該係'咦'咁解

應該係 咦

唔好意思，林鄭嚟

係 打慣左唔好意思大家focus番隻鵝

早幾日燒左黎食

推

好似姓鄭
嫁埋人 改姓林
住中上環
仲生左兩個仔

仲以為你講緊飛雞牛肉飯

好味

Push

關咸淡水事咩佢又唔係魚

可能搬咗屋呢

我識佢阿 佢叫小明

雖然樓主認真post
但莫名奇妙有種喜感

近少少送佢去九龍公園算啦

啱啱打左去愛協 佢話隻鵝冇事 有其他人報左俾佢地 但係唔會捉走佢 因為愛協捉左既話會交俾漁護嗰邊 唔想disrupt佢

幫你推下

咁分咗手搬走人類都會做

識飛啦

左定右

佢散步姐

你點知佢唔係搬咗

人道毀滅，RIP

仲以為鄭月鵝

好可愛

仲有一隻呢？

獨自去偷個歡唧 噉都要監管

突發！香港出現黑天鵝！

一個月前搬黎香港既情侶

隻鵝同另一隻離咗婚?

鵝食鵝？

咁都認得出

千祈唔好走咗去深井

收到
今晚加餸

分左手？

一定會比廢老捉黎食

拉

埋去問吓佢 春袋鵝蛋咁大 即係幾大

點解有鴨

睇到呢度
想像到個畫面 笑左

黑天鵝好似係識飛

黑天鵝好似識飛

我仲以為係”yea~~~”
兒夜姨野

鵝係咪好惡？會唔會追住啲小朋友啄？

睇黎d動物真係好有性

係 有性無愛

yeji

可能中環係第二隻呢，笑死

搬屋又要問u?

行街唔俾呀

笑出聲

似係左

Yee

人地搬屋姐唔好搞人啦

似啦

會唔會人道左佢嫁

如果交左去漁護就可能會 所以愛協冇帶佢走 由佢留喺個公園度

成件事講到好得意

岩呀， 唔好搞佢最好 行過影下相就算

補充少少 呢隻鵝應該係上面有位Ching講既一對黑天鵝 但係點解分開左就唔知 愛協應該唔會帶佢返中環 唔該曬大家推post 同埋好心人call愛協去睇

好肚餓阿！

咪撚阻住人地行街
你行得西九
佢都行得

點知係同一隻

笑咗

大家唔好喐，係我兄弟志強，等我接佢返去柴灣火炭路屋企

分咗手所以搬屋

西九班管理員理撚得你咩
佢地報漁護你都唔會知

笑死 唔知點幫
幫推

成日見到嘅話時間耐咗都會認得出
中環有隻黑色底色頸有紫毛翼有綠毛嘅鴿
我日日都認得佢

樓主無話兒

樓主講到成件事好可愛，又住中環又游水過海

未入黎以為係伏 點知真係有隻鵝

可愛

以為係淋病月鵝

黑鵝遊氯水 紅掌青筋波

以為係泰國人妖
Sorry

我上面咪答左人係咦不過有時手快快打同音英文

見到個鵝字以為呢個po有伏

點解會覺得有伏既

鄭月鵝

下位等陣 等我燒埋上位兄弟先

唔好侮辱隻鵝鵝

兩隻黑天鵝成個月前已經有人報左愛協
愛協一直都有觀察
由油麻地去到港島
而家又返黎九龍
似係有人養，可能意外逃走/主人遺棄

樓主點知佢係中環過嚟

鏞記走佬出黎

啱啱喺避風塘見到佢partner

送去深井會唔會好啲？起碼有同伴

點解你無啦啦會諗到要掟人哋落海

樓主勁可愛
想認識你

係咪嗌左交想分開冷靜下

呢個post做乜鳩

我講得唔好 應該話想將隻鵝guide落海等佢游番去對面

條女日鵝夜鵝 梗係要分開抖下

仆街原來香港咁多鵝

動物傳心師嚟

一陣原來佢係西九住
幾經辛苦先由中環游到過嚟
然後一嘢俾人掉返落海去返中環就好笑

殺害動物協會

點幫呀ching

樓主玩緊膠？

哨兵踩緊線
遲下帶埋成班手足過去霸地盤

愛協捉咗係去嘉道理 你唔識唔好亂講唔該

我冇亂講 係打去問愛協嗰陣佢自己答我 會交俾漁護 冇打過去唔識就唔好屈番人thanks

摷番舊相2月尾影過一隻出現響堅尼地城海皮

黑天鵝現身油麻地避風塘！有東網讀者今晨(18日)約9時，在避風塘卸貨區附近公眾碼頭發現2隻黑天鵝蹤影，當時該對天鵝正在一樓梯位置徘徊。據東網讀者表示，約10日前已發現該對天鵝在避風塘出現，有工人指卸貨區一帶海面經常有貨輪往來，恐會對2隻黑天鵝構成危險。
翻查漁農自然護理署《香港鳥類名錄》，黑天鵝並非本地物種，相信該對黑天鵝從其他地方飛來香港。

on9cc唔貼link
係月同一隻黎架

唔好亂嚟，佢住喺凱旋門，久唔久butler會帶佢落海濱長廊行吓，只係咁啱被你屋企人見到

咁應該係呢個case唔同，因為黑天鵝唔係香港留鳥嚟，但去咗漁護會人道毁滅係咪都係愛協講？

點証明我同隻鵝係識嘅
個topic好好笑

深井嚟？

佢話漁護冇位安置佢 即係好大機會會rip

呢隻黑天鵝因為未必係野鳥，好大機會係寵物鳥
所以嘉道理唔收
所以愛協收左應該轉送漁記狗房
有無位就要睇漁記想唔想收
同埋就算收都唔好期望會照顧得好好

香港對於野生雀鳥事宜係比較被動，
通常都係幼鳥、受傷雀鳥同屍體先會處理，但今次因為黑天鵝淨係出現係市區，而又未受到人為影響嘅情況，（我估）基本上只能觀察住佢哋嘅情況。

而我啱啱講話愛協會收返去嘉道理農場係一般受傷雀鳥會係咁嘅流程，所以我先咁講，始終上面見到話會人道
而呢樣係我比較擔心嘅嘢嚟，咁post主confirm咗就ok。

另外可以參考以下香港觀鳥會對雀鳥受干預嘅處理方法

唔該巴打

成單野好有喜感
連人哋住中環都知

可能成個family

好撚霸氣

係台灣做完法科放生，上網有資料搵到

失散嘅孖生鵝s
快啲幫佢哋破鏡重圓啦

應該會交去燒味舖

半邊燒鵝髀

收皮啦

唔得 呢個真係笑咗

癡撚線 唔好call愛協

有冇燒鵝係黃店

唔知點解個post 好好笑

林鄭月鵝

唔太熟咁

股災？

樓主好得意

屌

寵物台話想食 飲食台話可愛 就係你呢啲撚頭

燒鵝

點樣知道隻鵝本身住中環

哦, 呀鵝
我識佢呀

你係咪期望有人咁答

黑天鵝出現實唔老黎 股災殺到嚟 酒啊！

人地過九龍探親姐
夜晚識搭962返屋企架啦

隻鵝想出嚟散下步
咁都要俾人影

真係鵝

我痴線到幻想隻鵝"吉"起隻翼拍八達通搭巴士

黑天鵝效應

可能想搬屋 睇定啲地方姐

佢得幾歲應該有小童優惠

有冇八達通